暗瘡問題

前幾年已經有食過a酸，隻藥係醫生處方，而且效果都幾好. 不過我就無睇曬成個療程，因為實在太貴，所以搞到呢年都開始出番d暗瘡. 我個陣睇一個月，差唔多要3千幾.

想問一問，有無一d A酸既藥膏可以買黎塗？如果有既，可唔可以推介下比小弟. 或者一d A酸既藥都可以.

衷心感謝🙏🏻

推

好慘無人理我